今日係2021年3月5日，在此預告往後立法會選舉一定會有黃豬繼續投票

推

得番建制廢物點投得落，泛民仲敢去選咩，一報名就俾公安拉

有黃豬
唔怕